唔誠實申報健康情況，就捉佢地黎香港坐監?

乜撚野事

監躉 rip

林鄭想用生化武器去害撚死被捕手足?

好撚多手足比人拉撚左 屌佢老味話捉班支那仔黎坐監

仆硬街

支持醫護罷佢老母工，香港人條命高貴過支那種好多，唔好同佢地博

但入監獄前會係狗屋送大禮先

支人: 順便申請香港身份證yeah

屌仲諗住入去避難。

捉你班香港人

坐唔緊要 罰5000都唔緊要 最緊要係入左境

林鄭真係onL9，我係支那仔我都尻寫申報表落香港避難啦

唔封關原因
黎緊上海玩完
就到香港做避難所 同收留人

懲教：

班支那仔落到黎又要跟番佢地自己個套生活，我真係屌你老母，自己死都要拉埋香港人陪佢地

反智到呢 一陣係監獄大爆發

支持監獄起義

攬炒

呢招高
拉曬生化武器入臭格等義士全部感染

過一過法庭
啲紅官都瀨嘢

懲教署一路好走

罰個5千蚊，支那狗可以黎香港醫，痴尻撚線

平撚過住私家醫院

講得通